8月26國際走狗節

不如8月26號一齊帶隻狗出街

記住控制好隻狗,唔好俾佢亂咁吠

冇帶頸圈嗰啲, 小心比佢執到支胡椒噴霧就唔好la

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

不過認真講句,希望8月26號之前完事啦

香港加油